「美斯」慘被斷腳！何人恨意如此大？

一覺睡醒，阿根廷的球迷發現，那座位於「光榮大道」的美斯雕像又被人推倒在地了。這個不會動的美斯，已經多次「遇害」。

據阿根廷媒體報導，當地時間週日清晨，位於布宜諾斯艾利斯市南部的美斯雕像再次慘遭破壞。雕塑的雙腿都被弄斷，而且整個雕塑也從基座上被推下。可憐的「美斯」倒在了地上，依然保持射門的姿態，而他的腳踝依然留在基座上。

而警方表示，現在並沒有查到是誰實施了這一破壞行動。美斯的雕塑是去年六月建成的，位於哥斯達內拉的「光榮大道」上，在這個大道上，有多尊阿根廷體壇明星的雕塑，除了美斯，還有籃球運動員吉諾比利，前網球選手維拉斯和薩巴迪高尼等人。

「美斯是世界上最好的球員，是一個榜樣，是所有阿根廷人的偉大代表。」在雕塑揭幕時，布宜諾斯艾利斯市市長曾這樣稱讚。雕塑以聚酯樹脂和強化玻璃纖維為框架，用水泥做填充，以預防破壞，但即便如此，美斯的雕塑還是幾次三番被破壞。

就在今年1月份，美斯的雕塑被人劈開兩半，而幾個月前，這一雕塑的腦袋和手臂又被人劈掉。很顯然，並不是在每一位阿根廷球迷眼中美斯都是至高無上的偶像。

邊位手足

9527

果然係小花
連雕像都咁易爛

佢好快會入黎貼gif

好撚彩連左wifi入黎

神早Block左